濕雪路滑,美國Fort Worth,Dallas發生嚴重交通意外, 百車連環撞重疊，起碼6死60傷

(CNN)At least nine people have died in car crashes as of Thursday evening due to winter storms across the Dallas-Fort Worth area of Texas, according to a count by CNN.

A 133-car pileup on Interstate 35 West in Fort Worth on Thursday left at least six people dead, according to Fort Worth Police Chief Neil Noakes. The pileup was reported around 6 a.m. CT and spanned roughly a mile.
The incident was one of several reported in the Dallas-Fort Worth and Austin areas during dicey weather conditions Thursday that included freezing rain and accumulating ice.

FedEx好搶鏡

133架車壓縮到咁密